903無恥 要求公開最男票數 點會唔係坤哥!!!!!!

食屎狗陳柏宇

我坤

請收皮

坤你老母

唉,肯定有黑幕

傻仔坤

人地有請會計師核數。如果你認為唔公平～可以告佢作出虛假資料。

成日開坤狗post

圾坤

偽毒實有睇呢個post

屌你

睇死樓主係低質00後

樓豬夠成日出流料啦